微辣霍哥照X光照埋條J

又好似幾大喎

唔想知啊 屌你老母

開垃圾post 又貼鳩圖 bam啦

咁你咪唔好睇囉

你問吓慘過返印度先

張圖好耐喇，啱啱學識上網？

張相2008年前已經出現